做麥當勞經理嘅入一入黎

6月12日海富事件
身為麥當勞嘅一份子
唔係唔一齊send出黎吖？

推

push

但d警察應該食唔到好多野
我一次過掃咗好多佢地剩嘅野

果日發夢夢見十一二點落雨果陣
入左海富m記避一避
個男經理好似係自己人？

美心MX都係呀! 仲要搵個職員頂住對門